\documentclass{beamer}

\input{header.tex}

\title{Introdução à Internet das Coisas (IoT)\\
Grove Starter Kit}

\logo{\includegraphics[height=30pt]{../../figuras/LogoUfscar}}

\author{\href{http://iot.dc.ufscar.br/}{IoT @ DC.UFSCar.br}}

\date{\today}
 
\begin{document}

\begin{frame}
    \titlepage
\end{frame}

%\section*{Agenda}

% \begin{frame}
%     \tableofcontents
% \end{frame}

% \section{Material}
% \subsection{Kit Arduino}

\begin{frame}{1 | Grove Starter Kit}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/kit}
\end{frame}

\begin{frame}{2 | Base shield v2}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/base}
\end{frame}

\begin{frame}{3 | Grove Button}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/button}
\end{frame}

\begin{frame}{4 | Grove LED}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/led}
\end{frame}

\begin{frame}{5 | Grove Buzzer}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/buzzer}
\end{frame}

\begin{frame}{6 | Grove Relay}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/relay}
\end{frame}

\begin{frame}{7 | Grove Sound Sensor}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/sound}
\end{frame}

\begin{frame}{8 | Grove Touch Sensor}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/touch}
\end{frame}

\begin{frame}{9 | Grove Light Sensor}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/light}
\end{frame}

\begin{frame}{10 | Grove Temperature Sensor}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/temperature}
\end{frame}

\begin{frame}{11 | Grove Potenciômetro}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/potentiometer}
\end{frame}

\begin{frame}{12 | Grove Servo}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/servo}
\end{frame}

\begin{frame}{13 | Grove LCD RGB Backlight}
    \centering
    \includegraphics[width=.60\textwidth]{../../figuras/lcd}
\end{frame}

\begin{frame}{Práticas}
\justifying
-Vá em https://github.com/Seeed-Studio/Sketchbook\_Starter\_Kit\_V2.0 

\ 

-Baixe o SketchBook.

\

-Conecte o shield no Arduino cuidadosamente.

\

-No decorrer dessas, faça a manipulação dos componentes sem que o Arduino esteja conectado no computador.
\end{frame}

\begin{frame}{1 | Grove Button}
\textbf{File -> Sketchbook -> Grove Button}
\includegraphics[width=.80\textwidth]{../../figuras/p_button}
\end{frame}

\begin{frame}
    \inputminted[linenos,fontsize=\small,frame=lines, framesep=2mm,tabsize=2,numbersep=5pt]{cpp}{../../src/galileo/groveButton.ino}
\end{frame}

\begin{frame}{2 | Grove Touch Sensor}
\centering
Substitua o \textbf{Grove Button} pelo \textbf{Grove Touch Sensor}, o código usado é o mesmo(Lembre-se de desconectar o Arduino para a subsxtituição).
\end{frame}

\begin{frame}{3 | Grove Buzzer}
\textbf{File -> Sketchbook -> Grove Buzzer}
\includegraphics[width=.80\textwidth]{../../figuras/p_buzzer}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{minted}[linenos=true,fontsize=\small,frame=lines, framesep=2mm, tabsize=2,numbersep=5pt]{cpp}

    \end{minted}
\end{frame}

\begin{frame}{4 | Rotary Angle Sensor}
\textbf{File -> Sketchbook -> Grove Rotary Angle Sensor}
\includegraphics[width=.80\textwidth]{../../figuras/p_potenciometro}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{minted}[linenos=true,fontsize=\small,frame=lines, framesep=2mm, tabsize=2,numbersep=5pt]{cpp}
    
    \end{minted}
\end{frame}

\begin{frame}{5 | Grove LED}
\textbf{File -> Sketchbook -> Grove LED}
\includegraphics[width=.80\textwidth]{../../figuras/p_led}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{minted}[linenos=true,fontsize=\small,frame=lines, framesep=2mm, tabsize=2,numbersep=5pt]{cpp}
    
    \end{minted}
\end{frame}

\begin{frame}{6 | Grove Relay}
\textbf{File -> Sketchbook -> Grove Relay}
\includegraphics[width=.80\textwidth]{../../figuras/p_relay}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{minted}[linenos=true,fontsize=\small,frame=lines, framesep=2mm, tabsize=2,numbersep=5pt]{cpp}
    
    \end{minted}
\end{frame}

\begin{frame}{7 | Grove Servo}
\textbf{File -> Sketchbook -> Grove Servo}
\includegraphics[width=.80\textwidth]{../../figuras/p_servo}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{minted}[linenos=true,fontsize=\small,frame=lines, framesep=2mm, tabsize=2,numbersep=5pt]{cpp}
    
    \end{minted}
\end{frame}

\begin{frame}{8 | Grove Sound Sensor}
\textbf{File -> Sketchbook -> Grove Sound Sensor}
\includegraphics[width=.80\textwidth]{../../figuras/p_sound}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{minted}[linenos=true,fontsize=\small,frame=lines, framesep=2mm, tabsize=2,numbersep=5pt]{cpp}
    
    \end{minted}
\end{frame}

\begin{frame}{9 | Grove Temperature Sensor}
\textbf{File -> Sketchbook -> Grove Temperature Sensor}
\includegraphics[width=.80\textwidth]{../../figuras/p_temperature}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{minted}[linenos=true,fontsize=\small,frame=lines, framesep=2mm, tabsize=2,numbersep=5pt]{cpp}
    
    \end{minted}
\end{frame}

\begin{frame}{10 | Grove Light Sensor}
\textbf{File -> Sketchbook -> Grove Light Sensor}
\includegraphics[width=.80\textwidth]{../../figuras/p_light}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{minted}[linenos=true,fontsize=\small,frame=lines, framesep=2mm, tabsize=2,numbersep=5pt]{cpp}
    
    \end{minted}
\end{frame}

\end{document}
